{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036285?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 상주 호텔"
    },
    "text": "環境に優しいホテルからのお知らせです。 祝日の利用料金および時間は週末料金が適用されます。 週末に予約する場合、駐車可能可否を確認してください。 喫煙または禁煙ルームが必要な場合は別途要請してください。 もしそのような要請がない場合はランダムで割り当てられます。 基本的な規定によって人数追加費用があります。 秋から月曜日まで0~1歳は無料、日曜日から木曜日まで2~7歳は20000ウォン、日曜日から木曜日まで8歳以上は30000ウォン、金曜日には2~7歳は35000ウォン、金曜日には8歳以上は45000ウォン、土曜日には2~7歳は50000ウォン、土曜日には8歳以上は60000ウォンです。 支払いはすべての費用を現場で完納する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "祝日の利用料金は何が適用されますか？",
            "answer": "祝日の利用料金には週末料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "週末に予約する場合、何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "週末に予約する場合は駐車可能可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙または禁煙ルームを希望する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "喫煙または禁煙ルームが必要な場合は別途要請してください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "人数を追加する場合は基本的な規定によって追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "0〜1歳の子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "0〜1歳の子供は秋から月曜日まで無料です。"
        },
        {
            "question": "2〜7歳の子供の日曜日から木曜日までの料金はいくらですか？",
            "answer": "2〜7歳の子供の日曜日から木曜日までの料金は20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の子供の日曜日から木曜日までの料金はいくらですか？",
            "answer": "8歳以上の子供の日曜日から木曜日までの料金は30000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "金曜日の2〜7歳の子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "金曜日の2〜7歳の子供の料金は35000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "金曜日の8歳以上の子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "金曜日の8歳以上の子供の料金は45000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "土曜日の2〜7歳の子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "土曜日の2〜7歳の子供の料金は50000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "土曜日の8歳以上の子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "土曜日の8歳以上の子供の料金は60000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "支払いはすべての費用を現場で完納する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 435
    }
}